推爆元朗狗僭建

《蘋果》調查發現，洪水橋一幅鄧氏原居民持有的祖堂地，近年非法僭建一個逾1.5萬方呎的大型金屬構建物，用作汽車維修及存放鋼筋，內裡更設數幢兩層高「貨櫃屋」。涉事祖堂地的代表司理，正是元朗恐襲事件中被捕的江湖人物鄧志學。
#蘋果踢爆
【7.21白衣猛人「鬥雞學」 元朗祖堂地涉僭建兩層高貨櫃屋】

//現加嘅情況同雨傘後期有啲相似
大家開始放低咗個戒心
照樣將專意力去恥笑黑警er.er.er記者會
左膠、分化慢慢抬頭//

推！點投訴

寫信?

用上次何妖信改？